「微信」識仔遇淫狼 女子慘遭施暴

女子墮微信交友陷阱遭強姦！一名29歲女子，早前透過微信結識一名年約37歲男子。雙方十分投契，有人提出於新春期間，在香港仔鴨脷洲徑一單位見面。

惟兩人見面後，有人霸王硬上弓，向女子施暴。事主受辱後離開現場。至昨晚9時許，自行往瑪麗醫院治理，並報警求助。

警方經初步調查後，列作強姦案，由西區警區刑事調查隊跟進，正設法追緝淫狼歸案。

條女29歲，除非係低能，否則都係勞資糾紛居多

點會上單位見面？

透過微信結識

完

港女咁易呃

用wechat

靚仔一定係好人

又係鴨脷洲😂

29歲
重唔搵岸泊呀

勞

應該搵勞資審裁處

雞年暢旺

女碩士生

抵啦，29歲心急搵人埋單

點解我係we7識唔到女

因為佢中出即飛條氣唔順

we7 有唔係淫狼既人